請admin del post!

覺唔覺淨係係ig轉貼現場圖片，但一次遊行集會都唔出既人好on 9

本身想9 up 但因為怕引起分化 煩請admin del post

男人樣 闊八字波 肥仔波 水桶腰

仲有依個post ，好後悔伏咗巴打